@name RC Car Controller
@inputs Pod:wirelink
@inputs Cam:wirelink
@inputs Hov:wirelink
@outputs ZVelocity HoverMode

interval( 50 )

E = entity()
Ball = Hov:entity()

W = Pod:number( "W" )
A = Pod:number( "A" )
S = Pod:number( "S" )
D = Pod:number( "D" )
Shift = Pod:number( "Shift" )
Space = Pod:number( "Space" )
Active = Pod:number( "Active" )
Bearing = Pod:number( "Bearing" )
Chair = Pod:entity( "Entity" )

Driver = Chair:driver()

if( Driver != owner() ) { Pod:setNumber( "Eject", 1 ) }

CamPos = Ball:pos() + vec( 0, 0, 20 )
CamDir = Driver:eye()

Cam:setVector( "Position", CamPos )
Cam:setVector( "Direction", CamDir )
Cam:setNumber( "Activated", Active )

Forward = vec2( CamDir )
Right = vec2( CamPos:cross( CamDir ) ):normalized()

ZVelocity = Space - Shift * 3
HoverMode = Active

Force = vec( ( (W-S) * Forward ) + ( (D-A) * Right ) )
Ball:applyForce( Force * 2000 )
